召換各位甲蟲王者

請問依個係咩情況 ？白色一粒粒同果啲好似羽毛嘅野係咩黎。 好驚隻甲蟲會死

少少菌唔洗理 啲泥/木屑走過菌就會有

唔係毛蛛黎？

變左菇了 準備換泥

我養緊甲蟲呀 果啲係菌絲

如果太多菌絲/菇，可以拔岀嚟
𣎴過一般冇大影響

我就係因為見到勁多菇 已經搞個啲泥兩次 我驚成日整個缸 會影響到隻蟲

養咩品種？ 菇唔會直接影響幼蟲 只會吸左木屑嘅營養